到底黃大仙唐樓有冇超過8M上網

如題 用緊得7定唔知8M
1年前打去pccw hkbn戈D都係話冇
仲要比PCCW可以揀

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
享盡家居上網優惠
Whatsapp 51488278

現有csl客，家居寬頻 轉去P記有著數

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks